有冇人日職開鑼已經豬到捐手爛腳

日假

costxxxx

ifc等

渣ga

-4k now
chow cup唔到-6k

6細2大

咁你去咩旅行

請你一定要派我

豬死人

-0

不賭隊又大勝

去日本城行下當去咗算

yes

岩岩開緊係唔玩住先啦

清水2.5大
維他奶9.5大

渣

CHOW都豬能埋今日D波唔使賭啦

成個賭博業俾你同costxxxx搞彎哂

ching戒賭了？